[突發]食水有層油係面

未試過咁 已經用洗潔精 徹底洗過個pan
較到最大水會有泡 D泡唔會散
用細水會有小小泡 一樣有油係面
放左10幾次水都係咁
想煮個麵食都唔得

圈入面係唯一無油嘅地方
我想食野呀dllm!!!!!

沒事兒！

D泡係咪洗潔精黎
正路用完洗潔精乜油都清

你望下個水箱

公屋係咁
忍下

多謝保皇狗啦
拎完蛇羹食完好快d番屋企飲油水啦

試下用第2d野裝水，睇下係咪都有油先啦

邊個話?
用個水杯試下好過啦

油

sea oil

試咗係啲水問題定個pan問題先啦

應該係人嘅油脂

水問題 如果係plan問題d水上面只會有油田漬

點解你唔用第個野裝黎睇下

fat oil

裝filter

香港東江水居然唔裝濾水器

洗完水箱呀嘛

1.問下隔離屋有冇事
2.換個容器
3.開水半個鐘

咁都有事就叫水務署上黎拎水辦

個PAN油啫

買左水啦
出面D水就完全無油
屋企D水仲有 但無朝早咁恐怖
都仲有層薄薄嘅油花係面

岩岩左試右試用左成幾L水

似屍油, 水箱有屍體,唔好飲

會買!
咩價位好
普通竹炭就得?

3M/道頓 嗰啲最穩陣啦

CALL管理處啦。